[吉他撚] 有冇好既fingerstyle老師介紹？

Steven Law, Jacky Lau, Long Fung Tam
睇就睇得多 唔知好唔好

做咩追擊我呀巴打

都有睇開，收好貴

Long Fung Tam好廢 搵前面果兩個學